街邊banner 戰線？

撘車出入見唔少民賤聯等既banner而無可否認banner有好好洗腦作用

掛街banner or 狙擊所有建制同黑狗banner 可唔可以係新戰線？

清潔香港運動，拆走曬佢

721 811

拆完就係背面寫大字掛係天台

全民準備鉗 一見即拆

樓下建制畜牲個啲banner 已經俾人噴黑咗

夜晚拆，拆曬佢之後直接改字！

18區清潔運動啟動！